big big shop中秋感謝祭[粵]

big big shop中秋感謝祭[粵]

CCTVB 不了

港姐呀

尋精兒

tvb打手死全家

麥米唔係到 婷b做一姐

佢隻賤狗老母生cancer要醫 放過人啦

仲以為eting

仆你個臭街
幾時攔屍格路呀
死唔斷氣
Big你老味呀

佢冇尊嚴架

做乜廣告雜誌都可以推到完場
你下次不如開晚間新聞啦

Regina好撚正

我未見過人做網店係咁做，網店係正正離開個電視，廣告都網上做埋，佢係咪驚進入網絡世界唔夠人競爭呀，你見hktvmall多唔多電視廣告，amazon多唔多電視廣告

何依婷

其實d野佢哋講到咁抵同要買 不如佢哋成班偽人買晒佢 唔洗益人啦

咁抵買又限量 做咩要易外人

正miss hk

點先可以同陳楨怡做愛？

郭柏完爆左regina wo

陳貞怡好索 覺5覺

sure

一開始睇好佢

好柒